有圖慎入 腳板底 起嘢 有冇人知咩黎

痕又唔係幾覺 但按會小痛
點解

都話叫雞一定要戴套

下世小心d

疣

有蟲

蜂窩織炎
蜂窩織炎是一種深層皮膚的傳染病，能引起強烈的腫脹和疼痛。蜂窩組織炎有時會伴有發燒症狀，並迅速蔓延。這種疾病一般從皮膚上的小傷口開始。傷口患處的皮膚首先開始發炎、發熱，然後皮疹開始蔓延，從主要感染部位開始呈條狀蔓延。

儘快驗性病

樓豬經常叫雞？

無叫唔好嚇我

性病confirmed 仲要生到腳

汗疱疹？

似係

只同女朋友 有冇師兄認真答我

點搞

rip

你女友有性病然後傳比你囉

女朋友搞3搞4搞埋你

你條女可能出面。。

咁都踩到性病病毒

睇醫生啦 上黎問托咩

點解唔睇醫生要上連登問？

似真菌，睇醫生搽藥膏，完

正評引中伏

上嚟嚇餐死先捨得去睇

地雷黎 再踩就引爆

你冇叫雞就介生冷野
唔好飲凍野

咪撚叫雞啦

掂完記得洗手 唔好掂到自己條撚呀

雙氧水，一日搽三次

帽事嘅

清，你用腳交？

cls

疱疹/ 生蛇

濕疹，完，自己睇醫生

快啲睇醫生好過啦

睇有皮膚文憑嘅家庭醫生
好彩一千內搞掂
咪上lihkg啦

自己搵皰疹二型

佢同佢女友點腳交？

疣,你有性病...

認真答你 汗泡疹咋
勤力d洗腳la你
污糟到死

我都試過 勁痕搞咗大半年先好得翻

睇醫生啦

生係腳度係咪即係腳膠

由得佢
自己會好
一兩個星期後會甩皮
甩出嚟塊皮有一粒粒印 好撚治愈

真係有圖

cellulitis 唔似樣喎

揸兩日俄羅納英好快冇事

似嚴重香港腳 腳疹

雞蟲

痕就食過敏藥（黃色細粒）同沖水搽cream
變嚴重就睇醫生啦

踩到lego

咁你女朋友

上連燈睇症
真係前世未比人嚇過

問題就係你女朋友唔係只同你

用腳板底磨佢個閪囉

thx

有可能係對化學劑敏感

係咪牀尾新油漆？ 有機會甲醛敏感

慎入！
慎入！！
慎入！！！

親身經歷
幾個月先好返快啲睇醫生啦

有心理準備都嚇撚親

我間唔中都會生呢d係腳板底
一噠仔淺淺地血泡
但係過一排又無左
但係樓主睇落就唔會自己好返 建議都係去睇睇醫生
唔好拖到成隻腳都係先黎醫

點行路

生過，好撚痕，r個時好撚爽，最後搽濕疹膏好番

屌你老母 痴撚線

上黎問 無事都嚇到有事

我入嚟係睇你會唔會留言

有陣時真係好憎自己手賤
多手撳咗入嚟

好玩唔玩 玩腳交

between , 用對腳板夾住人地碌鳩chok 下 chok 下, 爽嘛 ?

對女人腳好撚正，J 撚咗

巴打搞咩嚟

樓主 睇醫生先睇下使唔使轉介皮膚科或者足科

香港潮濕易生菌

通常勤洗手洗腳就冇事

汗疱疹
dyshidrotic eczema

你條女係雞

點痛啊 係刺痛 麻痺 定唔痛
睇醫生啦

以前去朋友屋企勁污糟又無比室內拖鞋我著，赤腳踩完地下之後都生過呢啲
只係記得痕到仆街，R嗰時勁爽
然後過一排就自己消失左

等你班腳控咁得意丫嗱，玩腳玩出禍

想知生咩 咩學名

咪點人啦

如果大家已經唔記得過去一年我哋為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

好好陪屋企人

睇過中醫 之後好番

YES, 自己會好返

女朋友有呀嘛

病人口講病徵同視診見到既病徵無一樣係

小小熱氣
飲多點涼茶就冇事的

認真答你 只係普通汗皰疹
千祈唔好搵嘢篤串佢
否則有機會發炎
解決方法
平時屋企就着拖鞋 唔好赤腳行
出街着襪揀啲厚身啲嘅透氣嘅
然後都係多啲休息啦 唔好俾個人咁攰
抵抗力好啲就唔會有

係咪大汗人士？
保持隻腳乾爽 唔好噏住
會慢慢好返

唔想睇醫生就沖涼嗰陣拮爆/R爆佢
Jit哂啲膿同血水出嚟
印乾佢然後直接噴酒毒落去乸乸佢
同埋所有鞋嘅內籠都消毒
可以試吓適露隻消毒噴霧
因為係壓縮氣體所以成個內籠都會沾到消毒劑
如果唔係你著翻嗰啲鞋又會循環loop
我早幾年成日生呢啲
跟住用咗呢個自製方法就斷咗尾

腳癬

G晒啲濃出嚟先，唔係越來越大

普通汗皰疹 我生係手指
跟住上星期睇完醫生
佢開呢隻類固醇搽咗兩日好返

好正 我zoom大左嚟睇

你試過？

水泡型香港腳

我見到個標題，又係諗起你

又一個死公屋仔

再唔醫成隻唔要得了

睇醫生啦仲上連登問

你問下你條女。。。如果佢無帽你真係有鬼

試過用指夾kim 夾爆佢
會留水 但無咁痕

腳多汗/波鞋成日濕水就有
之前生過，冇理鳩佢一年到就好返

去骨場或叫雞記得帶私家拖鞋

有冇喉嚨痛？

連登仔全部都係mbbs

細個生手指，大個啲就生喺腳，之前試過成隻腳腫咗，建議快啲睇皮膚科 ，同埋唔好食咁多濕熱嘅嘢

大大力踩佢個閪

腳疹師

似病毒疣
你有無係泳池 gym room之類地方赤腳行？

巴打隻腳比散彈槍打？

連登醫生出動

真人踩地雷

想奶 求腳板底全圖

咁撚樣都唔痛

淨係生在手指腳指

可能有mbchb

個個都神農氏黎，山草藥大夫

試下用綠色威露士消毒水
隔日浸一次，每次五分鐘